#**Forceland**

**Plataforma dedicada a tecnología.**

> "No es una plataforma muy conocida, pero tiene un gran potencial para ser una herramienta de utilidad para futuros bloggers o personas que quieran informar sobre el desarrollo de tecnologías actuales."

>-Xataka

>- Tenemos blogs VIPS
>- Blogs de discusiones
>- Night mode
>- Tendrás un nuevo dashboard exclusivo para VIP's

>- Nuevo Blog update 2.0


##Plataforma dedicada a a noticias sobre tecnología.
